割？定唔割？入一入來睇下割左會點

割？割乜撚？
佢地就係我地嘅命根來！
一割，就注定一世無曬尊嚴
而且無得返轉頭
無錯！係太監丫！太監！
你嘅命根子
一世都唔可以有任何作為丫

自推

依張圖好中

分化撚打手post多到已經夠煩， 有人信先係最激氣！

邊個想做太監，我唔會阻止
但要知道，一割，你就輸一世

繼續推
記住
與其閹割偷生，不如挺身而出

pish